熱撚到

屌 坐喺度都出汗

係啊屌 食飯都出汗

濕晒

唔撚掂

沖涼

點解可以咁熱

因為冷鋒仲係香港北面，吹緊南風

沖完涼又lup咗

真系好嬲 又要洗頭等頭乾

開咗冷氣未

我就風扇都未洗開，沖完涼有啲凍添 我媽咪係老人家，佢仲用緊電暖氈 訓左

開咗
對唔住地球伯伯

下星期又冷返 玩撚死

你好勁

屌係 我想收咗張被 但老母話下星期凍番我即刻屌咗聲

開冷氣+開風扇

我用風扇就ok 不過呢個天氣真係好笠 成個人濕氣好重好攰

用風筒吹

唉 唔想洗頭呀真係